(老虎最後通牒) 窮撚賣物會

屋企隻乸落咗最後通牒.....
下令30日內清走屋企佢覺得多餘嘅嘢....
首當其衝係手錶....
佢話手得兩隻keep廿幾隻錶做乜鳩...

(1) Casio電子錶 - $150

(2) Vintage Omega Gold Watch - $2800
購自德國2手舖

(3) Vintage Omega Seamaster - $3600
購自意大利2手舖

出住咁多先....

有乜就貼撚晒佢啦 出住咁多先
中出都一氣呵成啦 你會唔會話出住咁多先啊 無貨派？

未影相呀....
我仲有29日限期

有無啲100$款